{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정뉴비치민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されます。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。火災予防のため、特定の活動や調理は許可されません。 喫煙は喫煙エリアをご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 IPTV/WiFiを通じてインターネットをお楽しみください。 バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができます。 駐車場もあり、周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "特定の活動や調理は許可されていますか？",
            "answer": "火災予防のため、特定の活動や調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じてインターネットをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはいくつかの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 503
    }
}